區議會投票日應該點做

全面停戰一日俾大家專心投票
唔好俾機會取消選舉
全面狙擊建制派

利申唔做犯法野
根據《選舉（舞弊及非法行為）條例》第14（1）（e）或（f）條 ，妨礙或阻止他人在選舉中投票；讓另一人阻礙或阻止第三人在選舉中投票，一經定罪，最高可判處罰款50萬元及監禁7年。第13條對選民施用武力或脅迫手段，或威脅對選民施用武力或脅迫手段的舞弊行為，而誘使該人在選舉中投票或不投票，即屬舞弊行為，一經定罪，最高可判處罰款50萬元及監禁7年。

推 1/10

推2/10

推3/10

4/10

去建制派候選人到撐場 陪著你走

推5/10

推6/10

唔洗阻由得人自由投票 如果兵敗如山香港人一世都唔配有民主 再全民考黑警做高薪港豬

推7/10

推

黃友要早一早去投，之後發生咩事都好都唔怕比人提早完場絕殺

唔係就班廢老投完比人硬cut而輸

投票

推10/10

有老人家嘅就同佢飲茶,爸媽飲茶投票日